HKBN 1000mb就完約 sales 請入

如題

PCCW sales 可以出翻去 我個度pccw得30mb plan

巴打裝左未
telegram :mrbear622
網上行 包平

netvigator 不了

我可以介紹翻個為你度身訂造既Plan!!
有咩問題可以隨時搵我
Telegram:pccw_50

巴打，老電英超上網新裝續約。
宜家登記再免6個月
1000m重有ps4 送呀。
睇波睇戲免完再免.
搵我幫手，一定幫你格到盡.
跪求賜酒

telegram:Nottvsale

有冇台有switch呢